一個武漢肺炎病人食煙，噴出黎既二手煙係咪都會有菌?

有無高手可以講解下

有
所以見到火車頭避得就避

有 Aerosol

咁會唔會解釋到架鑽石公主號

煙鏟死全家

唔知，但食煙就一定多痰，凡多痰人士多數隨地吐痰，效果一樣

安已不

無菌，但有有毒

無菌，但有病*毒

你啱

推，想知⋯

只係大家研究一下

去fb問k kwong